梁振英又黎料

有無手足識得譯翻德文+希伯來語

呢次juicy 囉

抽著火水，德國駐港領事館好快屌

十七國語文

SEND番今日講毛澤東親口講既段野比佢回應

on9廢老

好抽唔抽
抽猶太人水
方丈中嘅方丈你都抽

夠薑唔好del post

完全冇得比，自己捉蟲

推

中國人劣根性 類比論證 上綱上線
猶太人有無讚過納粹? 無
毛澤東有無讚過日本皇軍? 六次
收皮啦梁振英死廢老

你嘅意思會唔會變左承認條問題係問得有問題？
當然佢用1941-1945, 一定唔可能係利多於弊

tui

Cap 低圖先，條契弟隨時del post

1941-1945, 個range玩到咁細

黑警死全家個post佢係咪del咗

Push

Del咗個tag

等睇以色列駐港領事館回應

Pish

講咗全日都仲用緊錯誤類比
藍絲廢老果然水準有限

唔好俾佢沉

不同意 > 完

唔覺得人地有咁玻璃心

好波呀 前特首都可以講啲咁戇鳩嘅嘢

有冇用腦諗過

推到俾德國同以色列領事館睇到

send去twitter

連登抄reply? 晏晝見到個咁上下嘅reply話係啲藍絲親戚send出黎

好嬲，痴線

識玩，玩猶太人

unlike錯左 推
推到德國同猶太手足知道廢老恥笑人地歷史傷痕

我都覺, 然後笑鳩出題嗰個on9, 然後完

689同陳雲睇同一個醫生？

shit

retweet啦喂 行動！

傳送門：

拿拿聲tweet比佢地

有冇人識翻譯

on99

快d retweet 比Jewish

猶太人都敢玩

雖然佢之前都已經一腳踢走盛智文

史事混亂
以色列1948年先立國

推到猶太人 德國人睇到！！！！

推出去

真係ON撚9

條死廢老成世人淨係識 斷章取義
人地歷史題係講明 1900 - 1945

推呢個

好玩唔玩玩納粹德國

如果當年唔殺人猶太人點立國?
共產黨唔殺人點立國? 唔通談判?

根本就唔同

teitter

納粹對猶太人係種族滅絕 日本對全亞洲係發動戰爭侵略 當中無出現過種族滅絕暴行 相對戰爭侵略 種族滅絕係最嚴重 亦因為咁 直到今日喺歐洲侮辱猶太人都係罪 所以兩者根本就唔可以類比

其中，有警員在發言時稱警察執勤時常受侮辱，情形有如二戰中被納粹德軍迫害的猶太人。此番言論隨即引發爭議，以色列駐港總領事館、德國駐香港總領事館先後批評相關言論不恰當

之前已經自比猶太人

有得煽大佢

以色列國，是位於中東地區的一個主權國家，1948年5月14日獨立建國

小弟想大家比下意見啊，求大家入一入

我用親中方式都答到歷史卷利多於弊啦

Push
你準備收皮了梁振英

年份都唔同

核彈

一個係打杖入侵同一個係種族滅絕
完全拉唔上關係.
依家份卷又唔係新疆再教育營係咪利多於弊

廢老

開放式問題 答完不同意再詳細解釋就答完喇
咁多年嚟考試都係咁架啦
好心佢唔撚識就咪沖出嚟柒

兩面不是人
德國又屌以色列又屌
btw唔知massad會唔會出手呢

Po去大使館，叫佢哋回應下梁生

「『2012 - 2016年間，梁振英為香港人帶來的利多於弊。』你是否同意此說？」
連登仔請回答

咁樣抽德國水玩命

德國=納粹
以色列=猶太
人唔笑狗都吠

自殺式

而且條題目問國與國關係
佢問國對種族

【核彈】李梓敬1日前已收到『監警會報告』

梁振英又挑撥中國同德國嘅關係

你話佢唔係江派嘅人我都唔信

成日想倒習近平米

呢D廢老做乜春
今朝先鬧完黑警死全家 上晒電
高級黑黎

有無人即時翻譯SEND哂俾德國同以色列個邊

千其唔好刪post啊

其實係咪就咁張689 張圖PO比佢地睇就得?

洗唔洗再講D咩?

好玩了 CAP圖 翻譯 對外解釋梁振英背景與其前地位

支持以色列派出特工對霖條垃圾，行動開支香港人比

翻譯

證明689 冇讀過世史

個range咁細
不如問三年零八個月 日本對中國利多於弊?

起碼都寫返1900-1945啦

咪撚on9啦屌

似江派，想挑撥離間中國同德國嘅關係

呢鋪佢仆街啦

佢應該會話個人社交帳戶唔可以當官方作準

唔怪得知佢換走盛智文
原來佢咁憎猶太人

我覺得冇問題 照答

可能梁手足想提醒我地

事實證明，中學水平都好過前特首

駛咩自己釋，Facebook 自己釋

用佢全國政協副主席個名嚟做文宣好似好玩啲

但德國好似舐共，未必出聲

我

但佢2個PAGE admin都係用中文

會唔會等佢地自己睇好D 我又唔想GOOGLE TRAN...

定大家意思係想D 德國人或以色列人睇埋?

針對猶太人大屠殺？係咪有病

你班傻豬
仲唔share 港獨之父嘅偉大言論？

你老味臭西
人哋都唔撚係咁出題
邊度會出41-45年咁撚短時間
弱智咪衝出黎啦
好撚辛苦啊

未出過唔等於唔會出啫
香港唔使急最緊要快嘛

唔戇鳩點做特首

加速

攞2份資料證明其他時期納粹對猶太人有咩好先啦廢老，攞到之後我會答唔同意，完

唔好再留意呢條廢老得唔得 佢內心會好高興

你邊到睇到陳雲講猶太人？
人哋有政治論述 你民主黨冇就收聲
日日抺黑德國博士 梁仲恆讀緊同一間

哇

國家領導人

抽着火水

睇689求其擺個納粹係問題度當反問就知佢不學無術。

到底共產黨俾幾多錢佢
挑猶太人機都夠膽

以色列軍來了我帶路

Twitter

不愧為紅衛兵之首

好有大將之風

即刻幫佢tweet

2012年 - 2020期間，梁振英為香港來利多於弊，並就你所知，加以解釋

習總下台利多於弊

你唔好話集中營放毒氣嗰一秒對猶太人有冇益處？
本身就1900-1945
你就改到1941-1945

同班藍絲廢老打飛機算啦689

翻譯做17國語言 !!!!

del咗正契弟

呢啲要翻譯唱通街啦

答不同意咪得 弱智

點解唔係1900，少成40年。

又送禮

垃圾咁都驚

無問題 一樣可以答同意或唔同意。 但件事就好似你叫人黑人n word 同你本身係黑人叫黑人n word一樣 but 佢縮到去正正開戰既時候明顯係笑鳩人

1989年 - 2020期間，梁振英為香港來利多於弊，並就你所知，加以解釋

梁手足用緊暗黑乒法
再將香港推上國際引起關注
手足

我幫隻狗出返道題中和下：「1966-1976間，支共對中國人民利多於弊，你是否同意？」

中共官員公開財產利多於弊

幫佢推（柒）出國際

send 比德國睇

話係支那廢佬講

零分
人地先唔會出咁廢既題目玩尻自己
你估人地好似你拎國民傷痛黎玩

人地1900－1945 ；佢就1941－1945
人地國家對國家；佢就政黨對種族

不如問1967－1977年，毛澤東對中國的影響利多於弊

不過問「1954年8月12日，佢老母生佢落嚟係咪弊多於利？」

Retweet

文革十年利多於弊

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

監狗會報告需要推上國際！

納粹黨覺得世界上少左一個劣質民族係對世界有益, 問是否利多於弊
其實都可以問架喎
佢咁問, 你咪咁答, 無話失唔失禮, 因為真係有一堆人拎住咁既主張殺人嘛
都要分析原因架

變相出題者搵啲少數派既例子, 叫你駁斥佢
咁你最後答出係弊多於利, 咁成功增強愛國心囉

廢老on99

警黑勾結利多於弊

中國人最中意呢d on9類比

快啲俾全世界知道啦，唔知今次點收科。

最緊要send俾以色列睇

你咪quote個猶太人做source咁講lor
就係因為有毛澤東個quote做source
呢個討論先合理同有討論價值架嗎

time range差左成10倍
國與國角力變左兩個種族
天下藍絲果然一撚樣

想斷章取義都斷好少少
起碼年份都公道d寫返1900-1945
人一藍

召喚關公

查看 Israel in HK / 以色列在香港 (@IsraelinHK)：
去呢個Twitter做嘢啦手足

猶太人係唔會陷害自己人
納粹德國亦都唔會屠殺雅利安人

但係毛澤東視千萬人命如草芥

同李力持一個level

國際戰線

現地位係政協副主席啵

衰D講句 俾著中國近代外族最勁嘅南京「大屠殺」
都唔係同集中營, "final solution" 同一個level
甚至係小兒科

去過集中營嘅人係絕對唔會拎猶太人開玩笑
冇人玩得起

唔拎得黎開玩笑 唔代表 唔可以拎黎分析歷史

樓主請pin

唔係見到你呢個留言都唔知個類比有咩問題

利申非曲

我係小粉紅，支持梁振英支持納粹

In Deutschland oder Isreal, Werden Sie das in die Prüfung fragen:
"1941-1945, NS Staat hat der Juden etwas mehr tugend als böse gemacht." Stimmt das für dich?

爛譯。煩斧正。

8分題 寫到就有分 我係考生理撚得你企邊面

小弟英文差
跪求twitter link

年份都唔同
如果1900-45唔係冇得討論
自己諗吓點解猶太人(ex. 愛因斯坦)響納粹掌權後先開始走

認真用考試答題方式講弊多於利都夠秒佢啦
老奉同意咩

佢今日係咪初嘗冰毒

呢個名份好玩好多關支那事前特首無咁特別

搵德國領事答佢

好想知嗰五年發生咗乜野事

好嬲

其實我覺得題目問係冇問題 歷史學術研究其實可以 幾有討論價值添
但佢個例子目的 係用嚟諷刺傷害國民感情 因為佢用 1940-1945 好明顯針對緊猶太人大屠殺
司馬昭之心

1989年6月4日，中共對於中國人的影響是利多於弊相信中國同香港既答案傾向係相反

咩前特首呀 尊重d啦
人地係現任國家領導人黎架
人地既發言代表國家架

記住要講名梁振英係全國政協副主席

我邊有講陳雲講猶太人？
問係咪同一個醫生就講左去猶太人
你都睇下醫生啦

嚴重傷害全世界猶太人感情

689條thread既專門LINK

推上twitter

2020 年間, 中国武漢肺炎為港共政權帶來利多於弊,
你是否同意此說

今次柒出國際喇

英哥好嘢

應該send比美國領事館

迷云黨一俾人鬧又搬飯民出黎做遮醜布
死撚去買淘寶戰鬥碗咪呀

如果改做德國vs以色列，真係值得一戰，思辯一番

再出殯D撚樣就係咁既料啦

以色列如果派特工，就會我諗起john wick 2 劇情。 不斷搵黑警保護嘅情景，死全家樣不停跑。 去到領事搵保護，不過最後都係死。

Dislike 同unlike 都未分得清楚

佢無del post.. 係改post

太好玩啦

抽著火水！

猶太人仲把炮過中國人

wowww

推，等領事館回應

ppppp

你當以色列特工流㗎

我記得呢條問題琴日都有偽連登仔(5毛)問過
唔通689真係有上開連登？

retweet 出去比歐洲人知

毛澤東感謝日軍利多於弊

一個為中國 一個針對為猶太人

既然不可能答利多於弊，咁條問題又有咩問題？本身是一條已有預設答案嘅問題，唔通CY 真心覺得利多於弊？

好玩唔玩，玩D咁既野

push

東德都投奔西德啦
共產滅亡

請描述梁振英做特首是否是利？
利你老母（100分）

689 = 898？

成個港共d人都係cls

種族滅絕都咁拎黎玩

送佢一程啦

1997年後，中國收返香港，利多於弊？

呢條廢老一日要柒幾多次

無國際視野嘅共產黨走狗

邊間中學老師咁威，有無手足幫手認到

人地原本係1900-1945
你就偷換到1941-1941

仲係度

睇得蘋果多自己邊一邊都唔知

689會唔會變成咁？

啱呀 咁鐘意搬龍門依家就搬到去佢老母到囉
反正都唔會真心討論

哈哈!快啲講比人 hack 咗戶口

已向以色列同德國領事館fb篤灰

佢係駁有人屌尻佢。。之後就話點解你地可以屌尻佢哩條題目就得，佢屌尻DSE題目就唔得。。
佢用係網絡評台用呢種嘲諷態度，玩弄歷史，抽水行為真係好唔要得。。

改咗post 就唔使17國宣傳？
改咗post 更加要煲大佢！！！

真係想睇下猶太人點回應

蔡若蓮兒子跳樓利多於斃？

偉大祖國民族情感上腦

千其唔好delete呀

on9

重點應落在態度。。唔係條問題

無知一問，戰爭罪行同種族屠殺可以相提並論

𨳒人老母你估無後果

國際線

咪係囉 佢on9真係唔係扮
未考過又唔去了解係乜一回事
正宗廢老

911事件
又用一個period同一件事件去比
依加又唔係講侵華利多於弊
不過算啦 班on9都係冇腦的

前香港行政長官

up

Twitter呀

Cls

佢其實係講一種意識形態（納粹）對以色列人（種族）影響

但係日本對中國，係（國與國）之間的比較。除非考評局問「日本軍國主義」對中國利大於弊？（意識形態對返一個種族）先叫有效類比。但那怕問到咁，日本對中國藍絲，小粉紅有正面影響。例如幫助左（spread of communism)

我中學啲通識 or 中史 啊sir都反共到痴線
呢條先係真正嘅讀屎片

RIP

其實佢哋知唔知日本有份幫孫文推翻大清政府？

你地唔係唔幫手share 呀？

要煲就梗係煲佢中國政協副主席嘅身份

因為佢條題目拎種族滅絕黎開玩笑

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

仲有香港再出殯大聯盟召集人

一定要趁機向全世界介紹吓呢個中共統戰組織

仲要時間點唔同 可以比較？

所以呢班人個國際觀好似中國人咁囉
自以天朝為居
以為人命好似中國人咁視為草芥

我幾個月次前去奧斯威辛
入面D展品幾咁恐怖
出面仲有班猶太人披住以色列國旗圍埋一齊
咁都拎黎玩真係痴線

日中戰爭都仲有D討論嘅餘地
咁抽猶太人? sorry, 南京「大屠殺」根本係nothing.

真係認識中國歷史既有乜可能唔反共，讀假歷史就無計啦

傻仔唔熟西方文化低估左西方憎恨希特拉程度

推拉！twitter戰線！

要屌佢個做人態度。。唔係條題目

學生照答又無所謂既，個人見解
但689你明顯抽緊火水
仲話再出發聯盟
質素就係咁

有冇同學仔講兩句

搞咩呀佢今日？平時無咁蠢㗎播寫呢d唔係講笑

John sir

tui this

有咁多野唔講走去講納粹

勁

戲都拍n套啦on9

唔知盛仔點睇呢

2003年，中國為香港帶來利多於弊？

似乎冇人夠膽去佢度report梁振英

推到佢仆街

除左態度，重有佢既身份

我住响外國，好唔認同，外國講嘢要好政治正確，尤其涉及猶太人既野係非常敏感，梁振英係抽緊火水

就算出呢題都可以答唔同意啦

攬炒之父

其實所謂做個特首都唔係咩高智商人

最緊要鬥紅

牙英 不如算啦 你咁樣好肉 好醜怪

成日都唔明

明明各個朝代都流行坑殺, D戰俘幾十萬幾十萬死個隻
又冇人嘈架喎

但係南京「大屠殺」只係死左「30萬」
就係度嘈生哂

但係又會去抽死左六百萬人猶太人嘅水

This is China

唔係之後邊有得立國

有無人覺得港共各部門係想借呢條dse題目去spin走立法會同監警會件事

有毛澤東加持
日中
同猶太人德國人不可同日而語

請梁振英回答：「到底是希特勒殺猶太人多些，還是毛澤東殺支那人多些？」

幫手翻譯 share去全球
咁想紅 等大家一齊幫下手

佢屌緊大家加速不力呀

可能有好多嘢被揸春袋先咁玩

呢鋪堅核爆

認真嘅，德國人會屌你講納祽嘅原因係
得德國人先明，所以其他人唔可以說三道四

share

納粹德軍等如中共
猶太人等於香港人

梁生想講呢樣？

等我問下以色列先

Holyshit 原來佢先係同意利多於弊嗰個
拿 無真普選就推咗個neo nazi特首出嚟啦
咁樣迫害佛地魔盛智文

嘩..... 咁撚癲 猶大人唔玩得嫁

佢個腦真係裝屎架喎

如果國家係開發態度.....一定會接受

我都覺
監警會
同有手足俾人捉件事

干涉他國內政

幫佢係twitter問下歐盟議員先

之前德國都有屌過
直線抽擊班黑狗打猶太人比納粹打壓

立場：不同意

論點一

論點二

論點三

有人認為利大於弊，但我認為

總結不同意

-完-

幫你哋翻譯埋 但係真係唔夠膽po俾佢地

有手足Po咗上Twitter 所羅門like咗

冇錯，佢係以揸fit人的身份， 代表自已牌頭講㗎！

hehe

link

條友真係唔識嫁wor.jpg

用英文
請確保文法無誤

Link

CLS 咁快手呀所羅門

前特首好似刪左

又錯誤類比呃啲傻仔藍絲

你能代表14亿中国人吗？
不用许你黑暴说三道四
后果自付，虽远必征！

冇希特拉， 真係未必有以色列國

哈哈哈，以為自己好撚醒

刪post正契弟呀戇鳩仔

正廢柴

借問聲邊位以色列總統多謝過納綷黨?
唔係冇得類比喎!

佢係現任政協副主席，其中一位中國國家領導人都係一樣咁戇鳩

幫佢翻譯再放上twitter啦

人地猶太人係被迫害者
你支那人到而家仲喺新彊迫害緊人
你有資格嬲？知唔知醜？

真是有架,我都記得這個

佢個腦都del鳩埋

覆咁多次

所羅門speaks up

手足們快啲rt

連登server有問題？
搞到我好似洗版咁

果然人一藍 腦便殘

幫補

咪答不同意 然後講點解 有咩問題

德國內政
不容遠東漁村前村長說三道四

類比中共係納粹

有德文?

柒英Short撚咗啊

所羅門黎料
RETWEET!

唔好DEL PO呀689

竟敢用脸书？
祖国有微博为何不用？

所羅門黎料!
RETWEET!

狂推呢個post

share 曬比你識既所有外國人

譯翻德文+希伯來語時記得標記深振英為「中國國家領導人」佢既說話代表著「中國」

未食藥

推下先

要標籤佢係中國領導人，講既野係中國想講既意思

留言問呢個

做緊特首果時又唔做好啲
退左落黎仲多多野講

扮埋nazi口交部發言人

5月27国歌法二读 咱们要去立法会守护内会议员

抵抗黑暴

你玩完了

要加多個title俾佢 我記得佢好似同董伯有個副政協嘅職位

邊年邊題
發發聲

拉埋再出發個柒聯盟發起人個名落去講
話大多數香港嘅商家都追隨呢個廢老

廢老真無知

極右英

retweeted

一定係弊多於利，但你講緊日本侵華之前資助過辛亥革命，咁納粹德國/威瑪/普魯士有冇做過類似啲咁嘅事？

冇嘅話點類比？

你用1941-1945實你啱㗎，而如果條題目講 1937-1945年嘅話我可能就會覺得有問題，利係極小無法討論
但問你1900-1945喎

佢係咪癲撚咗

想講事實就係冇日本共產黨95%一定唔會執到政

收5000萬，是利多於弊，你同意嗎？

唔此梁振英
好多藍屍都咁唸

幫推

攞去用啦 等你推比佢地

不如 筆劃撚又手殘

輕輕一推

發生咩事！？邊個咁大整蠱

幫我睇睇唔該

唔好成日post 佢啲嘢啦，屌

推俾領使館

已retweeted
兼tag左@GermanyDiplo同埋@Israel 去回應一下件事

尤太人唔係口水佬，佢哋真係會開火㗎！

快d做小粉紅，支持梁振英

根本成堆都垃圾，諗下成堆成年人聽到條問題係咁大嗌「好驚驚呀我」。今日成日根本就係咁。

不如問吓以色列建國後會唔會多謝納粹？

其實近代史定義都係呢個range，唔明啲柒頭做乜衝晒出嚟柒

真係唔好意思post...
D 英文

cap 圖翻譯 去美英法德西意荷葡

幫佢傳出去啦 等猶太人答佢

想問問梁振英：你是否同意沒有日軍侵華，就沒有新中國，沒有新中國就沒有香港回歸，你就沒有機會當特首政協，你是否同意這看法？

5月27国歌法二读 身为中国人 咱们要挥着我国伟大五星红旗去立法会守护内会议员

抵抗黑暴

答唔同意
然後列舉弊多於利嘅理據
做完
唔覺呢條題目有咩唔妥

廢老冇野做 緊係日日mon連登喇

佢真係好正

尼次真係香港再岀殯 唔幫佢share岀去都對唔住自己

人地早兩日.......

痴撚線
德國人反納粹黨情緒
仲高撚過我哋反共產黨
共產黨真係好撚鍾意搵埋呢啲咁嘅蠢人

其實外國人點會理條nobody
條廢老而家同青山根叔差唔多

真係癲佬 同佢出名

條友真係戇勼㗎 咁都講得岀

人地早兩日先.....

死廢老

Twitter link :

唔好push呀

佢又唔係抽香港水, 又唔係抽教協水
無啦啦抽外國佬水做乜9, 重要抽以色列
諗下就算啦, 重講埋出黎

明知以色列只做不說架嘛

佢哋同德國知道未

仆街

好憎個死廢老

有冇twitter link?

spread la

push to twitter

德國教育點解就唔會問呢啲問題？
你估好似大陸咁唔敢面對歷史？

1941-1941 ？？？

應該搵埋曰本政府囉

問來都嘥氣，人地會正視自己歷史，係得支那人先唔肯面對自己既過去，又成日想改走自己啲衰野 明明歷史係前人既野，有哂經歷，教訓，我都唔明點解唔可以正視。歷史仲可以警惕後人唔好再犯錯。每個地方都有唔同歷史。真係笑大人過口

反了反了！將【土共】比喻為納粹德軍了

樓主pin下

幫廢老推

其實佢俾呢條問題一樣係無問題嫁，除左時間窄到老母咁，可以照答
(當然我無咁得閒理佢)

非常同意
港獨之父
星火燎原
振英興美
捨佢其誰

作者：中文大學新聞與傳播學院碩士兼中學通識科老師蘇子冠

同時辣着猶太人和 nazi
儍左

我相信兩面都夠膽咁做

人地份卷都唔係1938-1945丫
類比都唔係咁比架大佬

咁又唔係啊
話曬都係國家領導人

翻譯手足，做嘢啦

其實關教協乜鳩事呢，份卷考評局出

唔識德文search 唔到
但英國真係有人essay會問類似既野

一國一制，廢除港幣！

推!

大家知中共就係赤納粹，點會唔憎猶太人丫
而家個副主席講到咁出面添

原諒有前科

有冇人識蘇子冠通識老師？我想表揚佢

中學老師教咁撚多科？又賣廣告叫人參加課程？
自稱教師咋嘛？定係俾人炒撚左
幫港出聲班撚樣最興搵d鬼五馬六既柒頭出黎做小丑，扮某界別人士講野

正乜。。。
我就覺得佢呢啲煩膠唔好成日share出黎

對我地又無幫助， 佢又無權力

補充多句，愛國通識歷史教師呀嘛，學乜撚野日文呀，仲要開班授徒？

推推推

「1997-20年間，共產黨為香港帶來的利多於弊。」你是否同意此說？冇資料參考，就你所知，解釋你的答案。

做果個緊係無問題啦
出果個仆硬街咁解咋嘛
白痴仔

Pin this

藍絲最興呢種搬龍門手法
明明兩件事都唔係對等咁去比較
仲要覺得好撚有道理

64616642星火

洗撚答佢咩

問得 點解唔問得

答案一面倒 你咬我食呀？

推到上歐洲

都on9
德國從來都好大方承認自己錯
仲要成立好多間猶太人博物館、紀念碑詳細羅列納粹德軍幾咁殘暴，同猶太人幾咁慘（同被迫害嘅原因幾荒謬）
德國明白識認錯嘅民族先可以進步，所以德國先可以反彈做歐洲強國

猶太人都一定唔會介意評論自己歷史

同佢知唔知咩係學術自由
以己度人真係onl9

佢講撚到納粹佔領過以色列咁

弱智仔
以為自己好幽默

德國人先冇鄰國咁玻璃心
出條咁既野又點呀
人地德國到今日為止都大大方方認錯
到今時今日仲收成連登講既左膠大國
係鄰國先中意避重就輕
包裝到自己啲衰野既目的係拯救世人
就算 有人真係答同意
又如何
你講得通既話知你啦
呢個就係鄰國港共同真正民主國家既分別

「1997-2020年間 大中華思為香港弊多於利」你同意嗎

冇人講緊答唔答到呀弱智仔

係個戇鳩類比扯到人地種族呀

你有冇聽過猶太人讚納粹人呀

但當年共產黨高度讚揚日本皇軍呀

咁個類比唔係戇鳩垃圾同專登挑起一個國家同一個種族既傷痛同仇恨係乜呀？

呢加使撚問過你答唔答到咩 答到都冇人想知你答乜春啦 一打唔使找啦

收皮啦，某國1949年先建國都有5000年歷史啦

Nazi暴行

蘇子冠

咪玩啦
支國人玻璃心就一向架啦
但喺歐洲提下nazi都一定大把手尾跟

送埋比所羅門睇啦

而家題目問撚緊1937-1945咩？

咁你去翻譯未

偷換概念到咁

年份偷換 國家變法西斯

要唔要咁肉酸阿廢老

唔知721佢有無份呢

大家想整死佢 機會黎啦

無啦啦拉 猶太人落水 做咩撚。
港毒之父 依家嫌共慘黨仇人唔夠多

廢老無腦

好抽唔抽世界boss嘅水
佩服呀手足

2012 past paper

其實考評局條問題出得好好, 但支共衝出黎柒以為如獲至寶

邊個位可以改善 我本身英文差

P

咁on9都做到特首

Der frühere Geschäftsführer von Hongkong stellt folgende Frage:

Werden die folgenden Fragen in den öffentlichen Prüfungen zur Geschichte Deutschlands oder Israels auftauchen?

"Von 1941 bis 1945 haben die Nazis den Juden mehr Nutzen als Schaden gebracht." Stimmen Sie dem zu? "

日本同中國有無咁極端呀

其實呢d廢老出post 冇人會留意, 連登唔使再提佢，唔該。

唔好比佢沉呀diu

Sor

傻仔黎正一

佢得條題目? 叫佢搵up番兩段資料先啦

咪係 屌佢都on99 答唔同意有咩問題

正宗傻西。。。

條友真係痴線
快啲推上國際線

打開舊約佢本歷史書
可以上朔夏當夏娃
就當係傳說
咁都可以數到去亞伯拉罕
以色列只係亡國再復國

中國?計道統竟然蒙古人又係中國人
滿族又係中國人
亡國一次又一次
但卻自豪地介紹元朝清朝

召喚德文手足 德國人對呢啲好似好敏感

屌禁錯不推文

推到有翻譯

啲retweet手足記得mention佢係香港再出發領頭人之一

德國人出名認真wo
同埋夠曬彈藥俾德國反共嘅政黨啦

德國領事館出嚟屌 咪即係證明教育局冇做錯

直接一野隊去以色列同德國既Twitter仲好
以支那全國政協副主席身份，絕對夠料做外交風波

唔可以沉

引爆外交風波

已like

可能佢又想講咩南京大屠殺呢

點解唔問 2018-2020 雜近平對共產黨利多於弊

Push.

wowwwwwww

咁樣沖出嚟唔好俾佢停

推
党有任務畀佢

朱克伯格cap咗啦

首先，有腦先可以Del

我諗唔到除左二戰有邊次係可以工廠式屠殺

已backup

有無Twitter link?

呢條友得罪猶太人

抄晒車啦，你覺得佢係抽水即係認同EAA有預設立場。

係咪有問題

盛智文出聲未

測試

字眼唔同
日本唔係貶意
納粹喺歷史角度黎講係貶 （好似係）

佢個擺位...
即係日本係猶太人?

有無得retweet呀

關乜事呀 毛澤東都親口讚喎
而家老毛講得 我地唔講得?

啲廢老留係屋企數蘋果有咩廣告啦
成日講多錯多
#黑警死全家

如果加埋政協就

Gogogo

推 廢老思想就算吧啦

所以如果覺得可以煲大就炒晒車，即係認同出題嘅人有立場。

拿，唔關我哋事㗎，係條廢老亂講嘢咋

弱智廢老都做到特首
香港搞成咁睇來係整定

推到翻譯手足睇到

睇波要識踢波？

文革大把你唔知

成班懵下懵下仲以為有彈藥，如果猶太人出嚟屌傷害感情就真係俾彈藥教育局喇

一係國對國
單位對單位
納粹黨屠殺猶太人不等於整個德國人民屠殺猶太人
同樣日本皇軍殺害中華民國人民並不等於整個日本大和民族殺害中國人

隻廢老嗰問題存在呢啲咁簡單嘅邏輯錯誤
其實佢係咪扮緊弱智

你真係唔識歷史架喎
中國國父就日本留學返黎既
毛魔本共產主義係日本翻譯
物理呢兩個中文字都係日本仔諗先
我地學緊人地既野咁係唔係日本害中國呀

點解咁多連登仔會理呢隻廢佬

有無人覺得佢變左正經版matt哥

無話唔出得㗎
條問題問你同唔同意之麻

會唔會係想猶太人德國人嬲出黎
比人知道咁樣出題無論咩國家既人，都會傷害感情，所以教育局呢個point係啱?

Tui

咦，原來連登仔都知呢種問題有問題牙？

呢條死仆街咁多野搞

赤柬大屠殺 多得毛魔唔少

兩體

揾人翻譯呀！！！

樓上班on99
佢偷換概念還偷換概念

但689就係想你玩到以色列同德國
然後大條道理同人講
「拿，所以有d野唔可以討論囉」

一個係拎一段歷史時期做學術辯題
另一個係拎一段人類浩劫嚟挑釁、開玩笑
咁都分唔到？

同埋而家德國政權同納粹有咩關係
拉埋嚟講根本已經錯

689 無藥可救

見到呢 D 送分題梗係開心啦戇鳩 呢次見到好多無讀西史嘅人出嚟獻醜

呢D 歷史問題, 當然要加埋其他國家一齊答啦

其班人真係暗倒共

你條問題冇史料參考

真係無咩藍絲（除左好少好少既得利益者）係正正常常。個個d野唔係甩皮甩骨，就係似有精神病

弊多於利
但係某程度上幫助咗立國

答完

一早就知共仔想做納粹，689自爆搞咩

gogogo 有時上4chan
一搞納粹好大鑊 大家加油

成個on 9仔咁

文化大革命自己人殺自己人

仲有稻草人

駁唔到

同意
根本上所有學術科目,包括歷史都應該可以俾人自由討論
你可以自己有立場（納粹係cons多啲）
但唔可以阻止人討論

成班人話share俾外國睇x覺得外國人會嬲根本就中左伏

689條問題邏輯好有問題，教育局條題目係1900 - 1945，跨越清，民國2代 8年抗戰之前皇軍有利比民國， 例如比軍火孫中山建立民主民國 ，推倒帝制等
咁去到2戰其間軸心國痴撚哂線咁就帶出弊點
689條題目直接講2戰時既猶太人，又唔講下nazi未上位前猶太人點生活，以偏概全 恥與為伍

留名睇德國人或猶太人答題。

句子次序亂咗，第一句變第三句

佢地戇鳩在宜家迫人認為一定係弊 而無可能有利！其實條題目係有改進空間 但唔使一鳩取消 如果唔係問利多於弊 而係叫你分析當中利弊或者你覺得係利定弊 就唔會比班友好似執到寶咁啦
其實邊有得話一定得利或者一定係弊 咁撚多恩怨

推上國際戰線啦

佢真係好想死
佢夠膽激嬲以色列人

以色列特工好出名㗎

係以色列特工有回覆

Tweet DW BILD 德國傳媒

推兩野

真係笑佢都哂氣

應該係問「1921-1945年間，希特拉為德國帶來的利多於弊，你是否同意這說法？」

係以色列同德國的立場，大屠殺係史無前例而且唔應該同其他戰爭罪行類比，所以前特首呢番言論已經踩入左西方政府禁忌同一致共識

就好似之前有警務人員將自己比喻成受逼害的猶太人，結果被以德兩國抗議一樣

睇撚到眼都突 竟然有人會講係炒車

有啲咩係講得 咩係唔講得都唔識分？

你咪睇下有人外交官點撚樣講囉 戇鳩類比

大家拍爛擋幫手簽

[最後5小時] 湄公河聯署差 13000 人，入黎話你知點解呢個聯署好撚有用

其實如果佢醒目一啲
當習派勸退佢特首一職之時
仲有籌碼喺手談判當刻全身而退，繼而出走外國
我諗佢將會好好多
而家所謂政協副主席嘅高職 （同老董一樣）
俾公安特勤局全天候保護（即係監控）
想唔撈又難
想走佬都難

呢樣真係要強調
佢法理上係中國政府的統治高層
佢發言係代表左中國官方立場

民間討論還討論，但梁特係現任政協，係法理上係中國統治階級，而佢現在的意見正正係中國官方的立場

放上TWITTER

請工聯會回答以下問題
67暴動期間，燒死商台DJ林杉帶來的利多於弊 你是否同意此說?

send比默克爾, 689 你gg了

無腦既廢老

大佬你唔好咁痴線啦

日本侵華可以話有利
德國納粹就唔講得

德國朋友話衹要答題合邏輯就有分。

pish

.,